以後日日戴口罩！

唔洗再問邊日要邊日唔駛，除非你戴個口罩都懶！

推

Pish

同感！
我鍾意幾時戴就幾時 唔需要原因